如果你發現朋友比帽人 點做？

同佢另一半講
扮唔知

好掙扎！！！

共同朋友？2個都咁fd？

我會不斷打綠色字暗示提佢

篤爆

同朋友講 屈掩口費

可能2個fd都冇左，仲做左罪人

只係同一個fd

屌爆佢屌到佢知羞收手 唔知羞就講

整多頂俾佢

上次講話會斷纜
依家都未斷

咁我唔會理了....係咪好衰

但我唔清楚佢另一半有冇對佢唔住

我同派帽比人個個fd咋

我都唔知點好

派帽比佢

當唔知

同佢男朋友講 最好俾埋證據

我影左whatsapp對話相

但覺得佢另一半同慘

威脅佢
做佢第二頂帽

如果你係台灣讀緊書 咁請你留意下

真絲

當然係原諒佢

要好似頭文字D咁～
有說話想同好朋友講